香港（屯門）國際馬拉松，12月17日跑上屯門公路

有冇人知係咪真？？

大欖發達啦

【黑人問號】12月17日屯門有個「國際」半馬，今日仲開始報名，你知唔知? 呢個接近零宣傳，名額又有3000人嘅比賽，九月底仲喺北京搞咗個分享會，連奧運冠軍都出席，到底係咩玩法!?

連結:

函

好古怪

國際但淨係報大公

搞屯門幾有趣，但成件事只係大6宣傳咁柒